professor powpow係咪香港最高質既youtuber？

實事求是，條條片都用好多時間取證，有邊個youtuber比得上？

直線乞膠

笑波子

乜嘢係笑波子
「蝦蝦蝦，係粒波子呀！」

你仲低質過佢

好好笑